Search.setIndex({docnames:["producteur_consommateur"],envversion:{"sphinx.domains.c":2,"sphinx.domains.changeset":1,"sphinx.domains.citation":1,"sphinx.domains.cpp":4,"sphinx.domains.index":1,"sphinx.domains.javascript":2,"sphinx.domains.math":2,"sphinx.domains.python":3,"sphinx.domains.rst":2,"sphinx.domains.std":2,"sphinx.ext.intersphinx":1,sphinx:56},filenames:["producteur_consommateur.ipynb"],objects:{},objnames:{},objtypes:{},terms:{"10":0,"3":0,"\u00e0":0,"\u00e9crire":0,"\u00e9crit":0,"\u00e9l\u00e9ment":0,"\u00e9tat":0,"\u00e9tudier":0,"\u00e9viter":0,"\u00eatre":0,"acqu\u00e9rir":0,"affich\u00e9":0,"al\u00e9atoir":0,"am\u00e9lior":0,"compl\u00e9ter":0,"cons\u00e9cutif":0,"consid\u00e8r":0,"donn\u00e9":0,"enti\u00e8r":0,"ex\u00e9cut":0,"fa\u00e7on":0,"impl\u00e9ment":0,"import":0,"incoh\u00e9r":0,"inconv\u00e9ni":0,"it\u00e9rat":0,"m\u00e9thode":0,"m\u00eame":0,"op\u00e9rat":0,"param\u00e8tr":0,"partag\u00e9":0,"pr\u00e9c\u00e9dent":0,"r\u00e9alis":0,"r\u00e9alist":0,"r\u00e9sultat":0,"rel\u00e2ch\u00e9":0,"rel\u00e2cher":0,"synchronis\u00e9":0,"v\u00e9rifiant":0,"v\u00e9rifier":0,"verrouill\u00e9":0,A:0,On:0,abord:0,activ:0,actuel:0,adapt:0,admet:0,affich:0,ajout:0,alor:0,arg:0,attent:0,autour:0,avec:0,boucl:0,buffer:0,busi:0,c:0,ce:0,cett:0,chaqu:0,classiqu:0,comm:0,concurrent:0,consomm:0,corrig:0,cpu:0,dan:0,def:0,dernier:0,deux:0,donc:0,entier:0,est:0,exempl:0,foi:0,fonction:0,from:0,global:0,il:0,infini:0,influenc:0,intervienn:0,l:0,la:0,lequel:0,lire:0,list:0,lit:0,lorsqu:0,mainten:0,maximal:0,modifi:0,n:0,ne:0,nombr:0,non:0,noter:0,oper:0,ou:0,pa:0,par:0,parvient:0,pass:0,paus:0,peut:0,place:0,plein:0,plu:0,possibl:0,pour:0,produit:0,programm:0,provoqu:0,python:0,qu:0,que:0,qui:0,randint:0,random:0,rest:0,san:0,sauf:0,selon:0,sera:0,seul:0,si:0,signifi:0,simul:0,situat:0,sleep:0,soit:0,sommeil:0,son:0,sont:0,start:0,stockag:0,suppos:0,supprim:0,supprimm:0,sur:0,taill:0,tampon:0,tant:0,target:0,techniqu:0,temp:0,tentera:0,testera:0,toujour:0,tout:0,va:0,valeur:0,variabl:0,vide:0,wait:0,y:0},titles:["Terminale NSI : Le probl\u00e8me du producteur et du consommateur"],titleterms:{"1":0,"2":0,"\u00e9critur":0,"\u00e9l\u00e9mentair":0,"mod\u00e8l":0,"probl\u00e8m":0,base:0,consommateur:0,d:0,de:0,du:0,en:0,et:0,exercic:0,introduct:0,le:0,lectur:0,nsi:0,perfectionn:0,posit:0,producteur:0,synchronis:0,temporis:0,terminal:0,thread:0,un:0,utilis:0,verrou:0,verrouillag:0}})